獅子山改名做「Chow Chow山」

你地話好唔好呀

咁撚多負評架屌

拉